眾籌 係洗黑錢咁街邊乞兒都係洗黑錢 係咪要拉晒

眾籌 係洗黑錢咁街邊乞兒都係洗黑錢 係咪要拉晒

其實乞兒係要拉 拉唔晒咁解

點解無人拉？

無政治考慮唔使啦

你唔好理想拉你就拉你
林鄭派過500蚊俾黑兒，會唔會自己拉自己？

又問呢D
點解仲會覺得香港係講道理嘅社會?
你有唔同政治傾向的話,呼吸都有罪啦

睇下遇到邊個
遇到個傻閪咪醒5舊水佢買糖食

但就冇 拉人